黎生老友點醒暴徒：你要上班才有未來！

金毛仔

點解對眼咁有型

我的訴求是上班.jpg.

好似係地盤佬

森美

係窮呀 屌你個閪

地盤佬幫人起樓 咪有未來囉

金毛mk教人

最緊要返工

分分鐘中五畢業做緊倉務跟車 走去同人講未來

係咪之前fb都del鳩埋？

靜啦 唔好起人底啦 好柒架

垃圾廢物金毛仔

呢隻金毛MK咪係之前比人起底杜尻自己朋友吸毒嘅社會曱甴囉

推

咩工黎

上你老母班

佢既未來又咪拎份糧叫雞賭錢
講撚到可以改變世界咁

讀唔成書 同人講未來？ 笑撚死人

in 黎家軍 we trust

全卓物流

佢地宜家睇番自己講既野會唔會笑
無人再阻佢地番工，但香港已經變曬

可能已經冇工返
但唔知可以鬧邊個

係，我都覺

黑社會教人返工
又好似幾有道理，你唔返工我邊有保護費

之前黎明行動架啦 宜家諗返起佢又講得啱 香港人咪繼續翻工 叫香港人罷工同林鄭唔會落台一撚樣 講就勁 做就得把口

佢憑乜教人

睇佢個眼袋就知佢做野做到好辛苦

金毛mk仔係咪爭人錢要還所以咁想返工

唔明點鮮要用學歷 工作黎睇低人 前線大把學歷低 地盤 碼頭工人 跟車 你地咁講其實係咪講埋佢地

咪即係搬運佬

雞翼哥

個未來係上面班地產商
自己個未來就

古惑仔都有愛國

黎字頭

黎字頭至緊要有得繼續返工

其實獅子山下呢個神話係建立起好多低廉勞動力上
好多70歲去娶大陸女人生仔嘅阿伯
都係打咗一世工

你話佢地嘅未來係咩

金毛嗰時唔係道咗歉咩

地址？我叫佢上來免費屌柒你

未來

現實就係咁
窮人唔返工，連脫窮嘅機會都無

你用佢地嘅角度諗下就知唔會咁諗啦
香港點變都好，戶口舊錢有增值就得

金毛仔係咪黑社會劈友當返工

細翼哥

唔會

首先要定義什麼是未來, 未來是不可預知, 同時亦有樣野叫意外
上班才有未來? 加班工作過勞周身病痛叫未來?

律師 醫生 會計師先唔會同你地班人衝啦

成班鍵盤戰士，係到笑完人又點?
分分條傻仔依家撈偏揾得重多過你班連登仔

痴鳩線 死Mk

每次見到地鐵巴呢張圖都諗
點解果時無人出聲幫佢
得佢一個獨力承受著

翼哥唔知嗰日係趕住走粉 定係幫佢老母拉客
天水圍大忙人

正路，勤力啲返工賺多啲錢，快啲移民走佬，香港係生係死佢哋鬼理咩

讀書少真係慘

成條廢柴咁可以返咩工

每個年代都有咁既人o既, 就算清朝晚年, 歐洲畀德國佔領, 都有人覺得無問題, 自己繼續耕自己塊田就得, 係到最後被人送去集中營毒氣室, 先發覺奶左野

記得呢條金毛柒頭每講幾句野都要fing下自己pat陰
係咪覺得自己好型

真係諷刺
今時今日到佢自己帶住口罩
唔知條mk仔比人炒左未
裁員滾滾來

我起樓 你買樓 幾有前途！

每次見到呢條撚樣都替佢老母覺得慘

五天上班 缺一不可

太監提醒你：閹咗先會身體健康

佢地點睇老舞群組呢
攪到咁多人返唔到工

呢個時代 仲返咩工, 大罷工 ,

點解成日以為黃絲冇工返

所以見到要出聲
唔好做沉默的羔羊

返埋晒d垃圾工
賺d錢用黎買毒品
學人講未來

辛苦手足當日頂左咁耐

有無人有lin
YouTube 搵唔返

因為根本唔多黃絲

香港人就黎份工都比大陸閪搶埋，未乜撚來

個腦好自然響起左Angry Birds嘅主題曲

你的未來

有冇巴打幫埋另一個黎生之友配詞

通常冇錢冇學識先會做藍蛆

你岩岩放監？

10/10

一係廢老，一係收成期

咁鐘意返工就唔會留係架車到等運到啦

屌，好心唔好拎呢啲黎改啦，手足做嘢被藍絲圍，然後比你哋黎拎搞笑嘢玩

都冇原諒過佢

其實只要有一個肯幫口就會多幾個人敢出聲
只係未必好多人敢做第一個
現實係好殘酷，就算係黃有啲都會覺得唔好阻到佢返工

未來似依條廢柴咁就仆街快啲死咗去刷首抽好過

阿Sam:

拿拿聲即刻走去搵野做
人必須知道自己既用途
唔去奮鬥 你咪望有酬勞 (NO NO NO NO)
想搵錢應該快手 COME ON LET'S GO

著著聲即刻走去搵野做
人必須旨意自己創路途
快去奮鬥 你實會攀得高
你要坐BENZ靠自己個腦

係條金毛仔串手足 以為自己番工大曬先俾人睇低

同路人唔會介意咩背景 把尺係兩巴嚟

而家停業又無人出黎嘈
成班垃圾欺善怕惡

上年好似已經起過

因為雙重標準囉傻鳩
對敵人有一個標準
對手足都有另外一個標準

你係咪左膠嚟㗎？要一視同仁？
敵人嘅命都係命呀

當年翼哥試過2-3次話會叫齊人接我放學
嚇撚死我
依個眼神同當年一樣咁有火

金毛傻仔

呢D人

為左返工寧願唔瞓覺

好好笑呀

用條命出黎幫你擋鐵
你搵個藍絲屌手足老母

手足仲賤過condom
condom 用完起碼唔會踩多腳

呢啲傻閪賺完千幾蚊日咪賭撚晒落海 一係就攞去叫雞or上電
見太多

呢啲香港人真係好撚癲

我唔想返工

即喺佢度人吸毒？

心地真惡

唔返工邊有錢

原來做苦力咁有未來

好侮辱窩！

見到張圖，當堂出唔到聲

on9當有趣

拉

有冇黎字頭原片？

真係好有未來

所以點解做人要讀d書
成日講李+c都係小學畢業 但李+x書香世家 老豆做校長又知唔知

好撚型呀物流仔

唔知佢搵幾錢個月呢

佢地剩係識用有幾多張沙紙係手去決定一個人讀左幾多書。
但李+x隨時自己睇嘅書，向身邊助手/專業人士問嘅問題仲多過大學生，真正識嘅野比一般人仲要多

屌連登仔求其揾個都都未來過佢啦

成班係到笑鳩人跟車仔
屌你地唔比跟車有黃絲同路人既

事實上大多數香港人根本唔撚係手足

呃夠自己未

係以前，我一路覺得北韓呢類極權國家，點解啲人民唔出嚟反抗，只要人多，夠團結，幾百萬人唔通殺哂咩，實際上，係低下階層會踩更低下階層嘅人，自私，斯德哥爾摩後群

五天正垃圾
要六天可以的話年中無休都ok!

唔知佢送貨定送外賣咁有將來呢

以為佢有咩未試咁巴閉啫

仲有佢娶個老婆幾有錢先得架
唔係真係以為痴膠花會痴到變首富呀

又BinC

你地班垃圾連登仔工都未返過 食老豆老母緊係口爽 叫你自己租屋住睇下仲有冇本錢唔返工囉 仲走去唔比人返工 正宗社會垃圾 唔怪之得啲人話兒登仔

人地金毛地臭飛關你咩事 踩親你條尾咩
你地要反就去政總阻啲公務員返工 唔係去地鐵站呀 柒頭 仲係到講民主自由
真係有2M人支持 吹雞叫罷工就唔會得小貓幾隻啦 兒登仔又唔接受現實 同林鄭一樣 阿Q精神

差D噴飯

翼哥未來之子

放過細翼哥啦
佢個mk妹老婆岩岩先幫佢生左個b咋
手停口停呀

真係陰公
老母做雞生到佢手短腳短仲要學人跑數

on9，一啲都唔好笑

唔會，佢地成日話自己手停口停
應該餓死左成年